快撚d BNO轉BN FF

小弟大愛撚，即使就算大英祖國肯將BNO轉BN，我地BNO撚吾可以甘自私走話走就走，絕吾可以放棄堆97後義士，集思廣益有咩辦法可以幫佢地？

Btw, 行過記得簽:

英國個邊個勢岩，加油💪

係呀，加上佢哋而家Brexit，會走好多東歐佬

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

講左幾多次, 大人轉得到, 子女都轉到 !
。完。

無錯 唔可以放棄佢地
精神與佢地同在 祝佢地好運